啱啱喺街聽到啲嘢，差啲喊出嚟

屋企附近好近醫院，啱啱落街買外賣
有個60UP嘅阿嬸推住輪椅經過，
輪椅上係一位目測都有90歲，非常脆弱佝僂嘅婆婆
以下係佢哋嘅對話：

婆婆：我要去
阿嬸：你去嚟做乜？
婆婆：我要去，打仗嗰陣都唔會咁
阿嬸：嗰班友被警察拉晒喇，你去嚟冇用
婆婆：我要去，垃圾政府.....

隨住佢兩個越行越遠，我聽得唔係好清楚
但係聽見一個真正風燭殘年嘅婆婆都咁有決心，
就證明我哋堅持嘅嘢根本冇錯！

有打過機嘅朋友應該都知道，
你條路越難行，代表你揀啱咗條路嚟行，
香港人！靠自己！加油！

1.和平
2.唔搞宗教
3.一定要出黎

已用盡所有人脈關係叫大家為自己企出嚟
父親節年年有，但再係咁下年父親節你只會喺深圳省香港市入面過

有冇巴打改改圖，唔要（將103萬人重現）
勢要超過150萬